覺唔覺得而家既天水圍變左香港第二個都會區？

2010年代既天水圍比起2000年代既佢，進步左超多！

而家區內有三間酒店，又有全港第二大圖書館，黎緊仲會發展洪水橋新市鎮，加埋起碼有60萬人口，絕對支持到天水圍大都會區既發展

大家同唔同意政府成立天水圍區？

令香港有19區

政府個plan係預埋同支那既發展
所以先整洪水橋
好似係

見政府好想洪水橋上馬

你google "洪水橋 前海" 就有
而家香港政府做任何事都唔慌有咩好野

但我見到政府堅想放棄發展屯門咁既款，而家既發展乜都集中哂係天水圍同元朗呢d地區。

住得天水圍都係窮西

唔覺
利申住咗廿年

再多人啲就更加塞